想搵人傾計

人生好悶，返工等放工，出街又無錢
留係屋企得個悶字
想搵下人傾計
傾乜都得

有興趣就留下telegram or wechatt
利申:絲打

借刀？

做咩？

ID climbr32319

tg 定 wechat?

😚😚

telegram: tfortom

tg blue_sky2014

TG

同樓主一樣 悶到抽筋 人生好攰 加我tg吧
@BoyLau
任傾

任傾
Tg: jacky5663

WeChat:bg0013bw 求秒回

tg

Me too..
TH:bluethuner